男朋友去旅行好似只係為左扑野...？

同男朋友性生活一直都唔協調

我想知道去旅行扑野係咪正常架？
因為屋企長期有人hallmate又長期係度，所以基本上一個月先扑一次
我以為我同佢扑得少所以佢冇咩性需要，但估唔到佢話想旅行夜晚瘋狂上床...
好似同我去旅行只係為左扑野咁...？

同埋佢有時都話想唔用套
我係比ex唔用套過，但之後真係怕大肚
我知男朋友係呷醋，但佢都冇諗過大肚個個先係我咁...

我為左佢有陪佢睇a片，但佢又唔太開心
我家姐都係咁講話唔可以比男朋友食住
到底我有冇錯？

性真係咁重要咩？好似個個男人都為左性咁

男人唔會有BB

最後一個月前同佢去左旅行，真係有比佢扑
之後依個月就變本加厲，想一星期一次
仲話開房都得

我知佢有需要但我都好唔開心

你男朋友對上一個好過你 你又會唔會咁諗

有免費閪屌真好

你男友好慘呀
你家姐正仆街

家計會：本港夫婦每月做愛僅 3.7 次 較五年前減少 主要受土地問題影響

唔係 扑你係愛你既表現

打者愛也

所以瘋狂做愛吧。

戴套仆不如唔好扑。 怕生仔食避孕丸囉

比ex射到滿滿 我係你現任都酸啦

我係佢第一個女朋友

食藥會肥
咁我當我ex唔愛我
如果現任聲稱愛我，應該要諗我感受

假設呀

開房有咩問題?

咁我又冇咩野
對我好咪得
我都對男朋友好架
唔同大學都成日陪佢返學放學
去旅行又真係比佢扑

證明佢技巧唔好

好似愛變左質咁
怕佢只係為左扑我
同埋佢話扑我就扑
我咪好cheap咁

就係佢第1次你都唔肯比佢唔戴 仲要以前果個比唔戴
慘過戴帽

男人去旅行唔多唔少會諗性
其實如果佢對你完全無性趣你先驚喎唔係咩？

而家啲葯已經低劑量唔會肥

暫時世界上，只有ex條肉腸真正接觸過樓主既閪肉，樓主你覺得你無錯？

同你講想晚晚扑好撚正常
但想唔帶套扑一定係仆街黎

咪係
d男人根本唔知有幾驚

其實如果用打飛機次數黎睇，基本上一個禮拜一次既啪啪啪好正常

咁如果男朋友係愛我
第時結婚都可以瘋狂比佢扑

你現任感受呢
你夠聲稱愛現任啦

咁你愛唔愛佢 唔好話我打橫黎講 呢D野互相配合GE姐 下下你都覺得佢係想扑想扑 你就唔開心 咁有冇諗過佢扑果時要戴套都好唔開心先

插屎眼射大腸唔會有BB

比ex中出但唔比現任

樓主只係想人地認同佢

完

咁唔戴真係仆街黎
樓上都有人講
你地唔係女人又點會驚

屌你 以為自己係邊個咁高貴？ 你感受最大？所有野以你行先？ 人地都有感受 我相信你地好快散 因為你都唔夠愛佢 你係愛自己多啲 講完

又唔見你諗下男朋友感受？只係話佢唔顧你感受

如果佢有日講唔想同你扑
會唔會仲大獲

女人

我最後都有比佢扑

又多件以為自己好矜貴嘅港女

一個月得一次好撚慘
仲要讀緊大學血氣方剛, 又多誘惑
唔夾就搵過個冇性需要既男仔算啦

啲女人真係好唔講道理

本身1個月得1次 對廿幾歲血氣方剛o既後生仔一講多數都唔會足夠
難得可以去旅行有得兩人共處 唔駛甲其他因素影響住
做最愛做的事都要畀你討厭嫌棄 覺得條仔當你肉便器
講到呢到 你又會話有冇尊重過你
咁你又有冇諗過1個月1次滿唔滿足到佢?
唔係叫你滿足晒佢 而係要大家協商
旅行瘋狂扑野唔係好過份姐?
平時畀你抑壓得多 都要釋放下啦
同埋1星期1次都叫變本加厲
你1個月1次係叫做畀緊10嚿屎條仔食
變做1星期1次係叫做食少d屎
有你呢d女朋友都幾折墮同淒涼

佢都係愛自己多d所以先要求多多
我唔比佢扑就話姐
我實係有比，去旅行都有
我唔愛佢點會比佢扑？

咁你咪應酬下佢同佢互插屎忽

男人係因為性先同你拍拖炸
將你睇得比性重要既就真係愛你啦
不過呢d男人 唔到你會搵到

應該應該
對你就要應該
對你條仔就咩都唔應該
goodest logic

算鳩數啦你
又要條仔顧你感受
你又唔撚顧佢感受
1個月1次就得
唔用套要你食藥又唔得
有強權無公理
所以話揀女朋友一定唔可以揀你呢d 正宗反面教材

我當初都好開心佢需要唔大
但原來只係唔係咁
一話去旅行就狂講

咁睇黎你真係唔enjoy
其實性係雙方嘅
你比佢扑好似好夾硬咁
不如同佢溝通下

屌你老母啦

我以為我同佢扑得少所以佢冇咩性需要，但估唔到佢話想旅行夜晚瘋狂上床...
好似同我去旅行只係為左扑野咁...？

你人格分裂?
你係對佢好就唔撚會開呢個post啦死港女

根本樓主小人之心度君子之腹

你老母叫你食飯你又食?
你都幾撚cheap wor

你有左未叫你落左佢囉
關佢撚事

最後有畀佢扑 但係唔撚忿氣呢你 又要上o黎屌鳩條仔

根本你就係計較 咁佢偷食你都唔好怪佢

點都好，唔好比佢知你以前可以唔帶袋而家又要帶袋又要好似施捨咁

如果你講左，一係做返ex既對待，一係分手，記得下個男朋友要管好自己把口，唔係會再分

可能條仔忍唔到遲早出去叫雞

條臭閪根本當佢個閪鑲金咁
屌一屌都要拎approval咁
你當自己乜水
普通女人一個
別把自己看得那麼高呀死港女

咁你又有冇諗過人地感受呢....
愛你唔通走去叫雞？

然後咪又流於呢度班仇男撚口中所講既雞蟲囉

臭閪

都係個句
你地男人點會明驚大肚個種恐懼
要無套既結婚左先都得
我ex係拎我第一次冇用，咁第一次冇用都唔怪，而且ex對我好差
依家男朋友好好，所以我先唔想接受佢有甘既要求

啲女永遠都係話人地唔顧佢感受，事實上佢地先係最唔撚顧人感受果個

畀著我飛鳩o左條女自己打飛機好撚過
屌佢一次都咁撚大陣象

可以點溝通？性治療好貴

我都只係想睇下點解決
正正係因為佢好好，所以我先想比佢知道扑野唔係應份，想佢珍惜我

點解想扑野就係唔愛
垃圾logic

唔好咁天真啦，香港人既性壓抑到今時今日你仲唔架咩？

對你咁好
亦都對你有返d要求係咪唔得？

都係嗰句
食藥解決一切 只不過係條仔值唔值得你為佢食姐
btw 甘你老母

20歲唔扑野
唔通等80歲先扑野咩？
但係如果你對呢個男仔仍然有保留
咁唔扑好過扑

又要馬兒好
又要馬兒不吃草

我d朋友個個食到肥哂

所以男人係唔可以對女人好

愛你先更想日扑夜扑

真係慘
今時今日仲有人男女朋友扑野講到好似女方拖捨男方咁

咪撚戇鳩啦屌
講到扑野好似得個男人享受 女人就受苦
性係雙向架 淨扑你男朋友揾個公仔都得啦
洗揾你？

點解要扑你呀？ 愛你呀懵丙

食藥唔得？
將心比己
佢知道你試過同ex唔用套點會憤氣

冇人話扑野係應份
冇人話一定要畀扑
但係佢o既行為正正係慾求不滿
咁你咪要同佢協商囉
1個月1次 唔講我以為你2個40幾歲老夫老妻呀
你又講到佢咁好 點解你又唔嘗試滿足佢?
唔好同我講1個月1次叫做滿足o左呀
打個飛機都唔止啦

講又唔可以咁講既，受唔住咪分手囉。
如果個仔唔想扑女想扑其實都係咁架啫

歪理
條仔好唔好用帶唔帶套去判斷？
希望你真係唔係咁諗

btw我想講，雞排妹長期食避孕藥調整經期，改善體質
你覺得佢有肥過咩？

唔好俾藉口自己喇
再者，你令依家男友知道，你俾上一個唔用套但唔俾佢唔用
咩男人都會有條刺

難得去旅行 唔扑都唔係男人啦
平時搞得少就以為佢需要小？
咩邏輯 有冇腦嫁你？

我真係視佢為結婚對象
所以先想唔扑咁多等佢唔好厭
同埋想結婚後先唔用套等佢有新鮮感
拍左拖三年一直都好地地
之前一齊去旅行都冇扑
係依家唔知點解變成咁
我都好驚佢係唔愛我，想玩完就飛我架

樓主不如你分手啦
平時都咁 連去旅行都唔比啪
你放生佢啦
唔好害左人

其實佢搵過一個肯扑野既好易，
有問題果個似係你多d

我知性係愛既一部份
咁唔通男人叫雞就愛隻雞？

食撚屎啦

Ex 對你好差 唔帶套無問題
現任 對你好好 唔帶野扑野不了

樓主究竟鐵意邊個多D

去完旅行扑夠就分手.

你愛自己多過愛佢咪會咁諗囉
把口講條仔有幾好
自己又唔願意犧牲少少
依家你冇仔要?肥o左驚d咩?
佢知你肯為佢食藥佢錫你都o黎唔切啦

好撚自私同斤斤計較
好撚簡單，你鍾意扑就扑唔鍾意就唔扑，睇邊個頂唔到就分手，你講咁多野都係顯示你有幾on9同自私啫

扑野的確唔係應份
但係觀乎你開文到依家，你完全無打算體諒對方感受

呢下乞人憎嘛

咁撚犯賤嘅你 對你唔好嗰個你就比無套
對你好嗰個你就諸多怨言 佢對你好 佢一星期一次既性需求你都多多聲氣 唔想咪幫佢口交乳交囉 啊sorry 港女冇波

咁我ex唔為我諗
但我覺得男朋友應該要為女朋友著想
明知要冒風險都要為左自己而爽

其實一對情侶 扑野係應份
我都想男朋友會要求下扑野
感覺係佢愛我想佔有我先想扑野
當然你話每次見面都只係扑野
唔陪你出街嗰啲就有問題
你男朋友最大問題係想唔用套
想扑野係正常

邊有得驚咁多？
拍拖唔協調 結婚發現你原來係性冷感
一樣飛尻左你

如果旅行佢無意慾瘋狂扑你
你要考慮去轉韓國執一執

癡撚線 現任對你好既待遇 反而比起對你差既ex差
你係咪弱智嫁屌你老母你是但搵個player拍拖算啦咁鐘意俾衰人中岀
弱智港女

都唔知你唔開心啲乜

都話香港地女人塊閪真係鑲金
扑個野屌個閪都聖上准奏先可以除褲

權利與義務
99.999%既港女係唔明

你想人珍惜你，你做過d咩？or有冇諗過令佢更加珍惜你？

我最後有比佢扑

你唔食得藥？
你生活習慣正正常常點會肥？

你唔鍾意扑野？

扑野明明係一段關係既必需品
你搞到好似施捨咁樣
扑次野皇恩浩蕩咁款
無男人會接受到咁既女人

唔好成日話男人唔明女人感受
我係女人一樣覺得你自私。
既然你話佢好仔，唔該快d分手

基本上一個月先扑一次⋯⋯⋯⋯

旅行想扑多啲有咩問題

老老實實一星期一次唔過份
應該係你唔鍾意姐

仲要突然撞正哎呀m早左m遲左，你起碼都幫佢打下飛機，吹兩下buffer下都要啦

我發覺你都幾多道理 睇愛情小說睇得多？
你上曬腦喇 唔好咁on9啦
依家仲邊有依隻歌仔唱
愛你就尊重你？
低能

你繼續咁既思路諗嘢啦 呢到全部人講野都係唔啱㗎 講左幾頁仲係咁固執

又或者調返轉咁講
如果你條仔扑得你夠爽
你又點會有呢個諗法呢

服左你
講到好似被迫咁
你不如試下me too埋你男朋友

如果男友係愛你既，你派帽比佢都得
如果男友係愛你既，你拮佢兩刀都得
如果男友係愛你既，你對ex係淫娃，對現任變聖女又得

你得左

我比以前扑唔係佢扑就話我有問題姐
但我真係有比現任扑
而家我覺得佢呃我多d
平時係度扮唔扑都冇所謂
之後又話鍾意扑

歪理again
佢真係愛你扑足3650日都唔會厭
新鮮感唔係用唔用套就解決到
而且結左婚之後，關係係要保鮮，持久，關用唔用套扑咩事？

if 諗到生仔既，你咪推盡佢，叫佢紮左條輸精管囉，咁你又唔駛食藥，佢又可以絕後無套狂砌

去旅行都係話夜晚想瘋狂扑野
朝早都同你去玩去癲
你仲要上黎開post想人支持你
你食fuck得食撚懵左？

你覺得你係

施捨你男朋友咋

對你差果個就唔帶套都得，對你好果個就扑多少少又諸多聲氣
以德報怨又以怨報返德
你現任好撚慘

癡撚線 現任對你好既待遇 反而比起對你差既ex差
你係咪弱智嫁屌你老母你是但搵個player拍拖算啦咁鐘意俾衰人中岀
你唔係性冷感 你係自撚私炸 剩係識諗自己 放過人啦

入嚟前仲以為係假膠開post
屌完來係港女想揾人圍爐
咁你去錯地方啦

你講到扑野得個男既享受咁喎

咁我真係唔鍾意

佢既logic其實仲on9
因為男友係愛你既，所以派帽比佢
因為男友係愛你既，所以拮佢兩刀
因為男友係愛你既，所以你對ex係淫娃，對現任變聖女

重點活動之一啦 好基本

屌你老母啦又搵藉口
頭先就話唔想佢當扑野係應份
依家又話當人地結婚對象 唔想扑咁多驚佢厭
屌你重有幾多個藉口 講埋出o黎畀我o地聽下啦
結婚後先唔用套有新鮮感 試過1次 你難保之後重會有新鮮感?
咁到時又點?
剩係識搵結婚做藉口 結得婚就唔係下下拎個新鮮感o黎講o架啦

開始覺得佨假膠post
有心分化香港男女關係

你有冇同佢好好咁溝通過先
估嚟估去做乜鳩
我地係你條仔肚入面條蟲咩
係男人都想同女朋友扑嘢嫁啦, 話唔想嗰個係呃鳩你
如果仲係熱戀期的話, 一個星期扑2,3次係正常需求
做唔到的話你咪出聲囉, 大家傾囉
成日諗佢係咪唔夠好唔夠愛自己, 講清楚先再判斷啦

咁你姐係唔撚夠愛你男朋友囉
好似施捨咁叫做愛?

尊重唔係問題，呢個好基本
但係佢要既單向尊重而已

咁你唔為佢諗下? 食藥就最安全 你又要驚肥驚盛一直幫自己搵藉口

連登充斥住太多俾月野兔兔污染左既人

其實唔止去旅行，同你係埋一齊都係為左想同你扑野
不論行街睇戲食飯
都係要扑野

唔止你男朋友，大部分男人都係為左扑野而存在

但你咪又係上黎屌鳩佢
爭在未告佢強姦既咋

講極你都唔明，正臭閪

你家姐係咪單身

其實未結婚帶套就好正常
衰就衰在你畀前任唔帶套抽插你 中出你

扮無所謂咪就係因為唔想嚇怕你囉
都三年啦，想要親密d好合理喎我認為
三個星期就話姐

食色性也，你當男人性慾就好似食慾咁強，一日三次都有

其實佢地冇一個愛妳，全部都係下體驅動大腦嘅下等生物，放手啦，要自己一個走完人生路，堅強呀

咁唔鐘意又俾個仆街ex中岀既？
你個ex就爽啦 又唔洗對你好 就有得免費中岀樓主個西

平時唔扮無所謂的話你又屌鳩佢個腦得扑野啦
樓主金句: 一齊無耐就想扑野 都唔係真心愛我
屌你呢d臭閪真係好撚變態
點解d思想可以咁撚歪曲
有邊撚個男人唔撚鐘意扑野呀傻閪
佢就係唔想你覺得佢一o黎就想扑野先扮無所謂呀
你就當真當老馮 正臭閪 懵閪

咁分手吧啦
反正條仔遲早頂唔順

出口直行轉左，唔送

全中

忍撚到無套中出再一夜離婚，其實唔係無可能

上環啦

同你講你呢d散就散鳩硬
差在條仔會唔會寧願無o野扑都拖你一世
我覺得你完全唔值得你條仔為你犧牲咁多o野

如果你愛你現任，你會叫埋家姐比佢扑

比比比，你當你男朋友乞衣呀

依家討論緊樓主條臭閪 又何來會畀佢有能力分化到男女關係

首先 第一次點解可以唔用套但又唔怪呢
以你嘅邏輯 即喺你第一次扑野之前喺唔知中出會大肚嘅
第二 ex對你好差 你就畀就豬佢食 而家現任對你好 你就一個月扑多幾次都嫌三嫌四 我明白你喺唔想重蹈覆轍 但喺你用你對ex個套嚟對現任 會唔會有d 唔公平呢

都係嗰句，對性生活同觀念唔協調，都係好易散架喇。

睇得出樓主係經過前任，特別係因為性方面不快而有陰影，如果繼續係咁，咁樓主識第二個男朋友都會係咁。

咁我又唔會叫樓主因為你同前任都試過無戴套做，就算你而家真係唔想，都畀佢唔戴套嘅。如果你自己都唔係enjoy呢樣嘢，過後都會同你之前嘅經驗一樣唔愉快。

你同前任試過唔戴套，但之後後悔，都係因為你只係為咗討好對方而做。

其實佢都冇考慮到你會唔會大肚
淨係覺得對上一個男友有比較同埋爽...
同男友再傾下啦...
絲打我最近都深究緊呢個問題
個答案係性對男人泥講真係好撚重要

你係到問班男人 佢地扑野大過天

認真討論
你又唔想扑野 又想顧及下男朋友感受
咪幫佢密d打下飛機含下先囉
的男人要發洩既
你都唔想佢有日忍唔住岀去偷食既話
不過你預左佢一定拎你ex做比較

唔知由自可 一知就一定酸

到你男朋友唔想扑你，你就知驚

陪睇 但要做埋架嘛 唔做點會開心 煲劇咩
如果佢無同其他人仆 只係仆你 又唔鐘意
到佢去仆其他人時 你又會念 我係你身邊
你又唔仆我

無話食唔食住 cheap 唔cheap
掉返轉念你想 佢唔想時
你咪一樣唔開心

你唔想咪拉埋拉鏈 唔好搞

收皮啦臭雞
你想扑就扑 唔想扑就唔撚好扑
講撚到唔俾就係為左要佢珍惜你
拎扑野黎做籌碼 咁你唔係雞係咩
口口聲聲講撚到幾愛條仔又結婚又乜乜柒柒咁
仲調返轉話人為左屌你先一齊咁
根本就係就咩人諗咩野
你自己都覺得個閪可以換到d 野先會咁諗
正正常常拍左三年拖 點都會扑啦
鐘意既 扑多d 亦都好撚正常
計算咁撚多 你不如分手啦
臭雞

咁藥可以係邊度買 叫咩名等我睇下？

又想對方繼續愛你
但自己又同對方完全唔協調

你去搵定個無欲無求既廢柴埋單啦

男人性器官外露係會比女人更易想要性滿足 因為太易受到刺激
呢樣係生理問題, 唔怪得佢
但唔用套呢樣嘢都係有共識好d

唔想扑不如試下互含

其實係你唔想扑，唔enjoy同你男朋友搞姐

等於你好肚餓好想食飯，你男朋友完全唔餓

但你男朋友最後選擇陪你食buffet但得你開心咁解

去家計會睇啦 重出去買 價錢家計會平幾倍呀

價值觀有好大分别，建議分手

你請佢去叫雞算啦

你不如分手啦，搵過TB同你拍啦，個個男人都想扑野架啦，講到扑野有錯咁，你都識講香港無地方啦，咁去到旅行夜晚仲唔屌餐飽等咩呀，神交好唔好？

有隻叫 優悅 嘅避孕藥 食完唔會水腫/爆瘡
利申：絲 有食開

到時佢過左活力期，注重事業，你唔好嫌佢唔搞你，又懷疑人出軌。

我建議樓主最好堅持己見
每個人既價值觀都唔同
唔需要迎合連登仔同你男朋友放縱自己
自己覺得覺得寧缺勿濫
遇到同自己相同價值觀行到一世先俾啪
性係每個人眼中都有唔同價值
唔好為左迎合別人令自己受傷.後悔
利申男 性方面唔隨便
拍左幾次拖都冇啪
最後遇到雙方都覺得岩既人先啪之後結埋婚
雖然有人覺得處男並非值得自豪既事
我就選擇自己想行既路
都有個happy end

話撚左男人唔壞女人唔愛
講到EX勁仆街但又肯無套扑野
講到現任好好仔但又要求必須戴套不特止仲嫌扑野扑得多...
做好仔無撚用架, D臭西當你老襯咋
D MK大聲凶兩凶隨時樓主連自己老母都親手奉上畀人屌
死臭西

樓豬男朋友真係好撚慘 唔係慘在樓豬俾唔俾扑 而係樓主將扑野當做俾男朋友糖仔食

樓主係咪唔enjoy性

On9港女

係....
其實我真係好愛男朋友
但我真係好怕佢會為左扑而唔愛我
三年黎佢對我越黎越好
我都好盡力令佢開心
唯獨性我真係唔知點處理

agger
最唔鍾意就係女人當扑嘢係派糖

講撚到tb唔會扑野咁

假膠post 大家唔使覆

其實係識諗成熟又錫女友既都會驚
想嘆又唔想做安全措施就叫女人食藥係正仆街
食藥有副作用 又傷身 錫自己既人都唔會食

係...
我都有講我都知佢呷醋
但真係過唔到自己個關

性生活唔協調，係好易分手
睇下你會唔會同你男朋友傾下

曲線緊

過唔到咪躝咪斬艦，唔好浪費對方人生

其實家計會有好多又平又安全既方法
依家既藥物已經好少副作用

當然你對性咁唔enjoy
其實你就算食藥打針
你心入面都係不忿
你同男朋友性觀念咁唔夾係好應該盡早攤牌
無謂浪費大家時間

點解要咁抗拒性? 同男朋友有性好羞家咩?
定係佢滿足唔到你先唔想畀?
會唔會係你自己問題而唔係佢?
有冇諗過點解1個月得1次?

屌你老母臭西啦，ex對你差所以將最寶貴既野佢兼唔用套，現任對你好但係要用套，食避孕藥都唔撚識？ex扑你就唔驚大肚
扑多你幾次好似要左你副身家咁，你呢類真係正宗臭西二手賤種港女，你老母同家姐都係賤種，因為無教識你做人，全家都係賤種

我會認真諗下...
我只係想知男仔係咪無套左都仲會好鍾意我...？
我好相信男朋友，但有時係性真係...

佢咁既concept都好難有happy sex....

or ....may be a black one?

大佬 唔係講笑喎 一有左好多野煩
有左又未必會負責任
生唔生又影響身體
就算負責任都未必會保證到將來
做女人要諗咁多野就係因為個子宮係女人到

岩 唔比扑要講明先
我再考慮下相唔相處到

無得用邏輯嚟諗，因為根本無。簡單啲嚟講，就係樓主覺得個Ex對佢唔好，而樓主試過同佢唔戴套做過，喺經過呢段唔太愉快嘅戀愛。

樓主喺而家呢段戀情就唔想重蹈覆徹，可能樓主覺得自己上一段戀情會咁樣，係因為自己太快交自己出去，太順住男朋友。

所以而家係要樓主觀念糾正返，性唔係單方面付出嚟，唔應該係令男朋友對自己更好嘅籌碼嚟。上任對樓主唔好，係上任衰，唔係樓主嘅錯。

講野唔經大腦咪你呢D囉
雖然話就話大家一齊要坦誠相對
但講野之前諗下邊D講邊D唔講得
有時善意謊言唔係壞事
自己明知人地會不悅你都仲要講
你自己都知理虧啦

ok i lose
對港女好係無撚用

我一陣去同男朋友講

有套都鍾意咗你3年啦
唔通一嚟無套就飛鳩你咩
唔該唔好對性有咁大誤會啦
係要因為性飛你嘅 晨早因為你1個月得1次而飛鳩你啦 點會等你肯無套先嚟飛?

好贊同你既觀點
但睇完樓主既偉論
除左屌柒佢 我別無他法

去旅行扑多D野好正常, 係香港有幾可會連續幾晚得兩個人係屋企
至於用套...無人叫你咁誠實同條仔講曾經比EX唔用套
會比較唔開心就一定, 無架喇開爛左個頭

冇happy sex對一般男人嚟講都幾可憐
除非樓主搵到個無乜性慾嘅男人

所以話，結婚一定要搵處女
當第一個男朋友開發左之後
就會有第二第三個男朋友唔甘心上一個玩過既地方
ex A中出過，第二個男朋友一定會中出
如果拍過幾次拖，又唔係處，已經想像唔到個西入面有幾多個男人既dna

過左去既野就無得掹
我勸樓主諗清楚d，問下自己係咪想同而家個男朋友結婚
佢唔介意你d ex又肯埋單咪比佢屌
佢唔肯就諗下你自己個樣搵唔搵到人埋單

個閪鑲金?

樓主比仔飛
樓主係雞
佢條仔係兵
完

我地幫唔到佢，樓主應該去搵性治療師

唔鐘意嘅同你男友講
唔好同連登仔講

去旅行男朋友想要多幾次好正常

處唔處唔緊要
最緊要公平D
無理由上家做得既野
下家唔做得

屌,全中
你唔鍾意扑野
就搵個都係唔鍾意扑野既仔啦
你條仔慘撚到
仲要俾你條仔知道EX可以無套
人得佢唔得,俾著我一定屌佢老母臭閪即刻分手

唔好用扑野呢個term，用做愛成件事就會唔同晒

三大重律

比我扑
我會用套架

三大定律

樓豬食能左屎未呀今朝

咁你有冇諗人感受啊
講嚟講去就話「畀佢仆」

你自己都冇尊重過自己
當自己係性愛工具
你男朋友愛你先向你提出呢個要求啫
何況你咁唔情願 對方都冇癮啦
上條仔就中出得 呢件就唔掂啦

其實你係岩的 希望佢早日康愎

臭雞一隻

Btw咪撚叫小米好冇 沾污哂個名

佢屌得少想話想瘋狂啪姐
一齊得耐 啪到悶唔啪 或者佢開始少主動話想要
你又會話佢係咪唔再愛你

香港D女仔真係無撚腦

求香港唔中意扑野既仔既百分比

我真係識一條友，靚仔，米八，但唔好性方面
甚至有性潔癖
其實女人到三四十突然性慾旺盛既話
個男既無性趣都幾慘

咁都叫唔愛你 想瘋狂扑證明佢有性慾仲再幾大下
咁都肯同你一個月一次 都好忍得啦
分手啦咪搞鳩人

識過一個差唔多既case

人你都未識做

講到你完全無需要咁

個閪咁矜貴，你唔放入夾萬保險箱

以為結完婚唔會厭？ 離婚都可以分人半身家, 真係攞塊閪當八達通

喂, 咪癡線啦
一個男人想扑你起碼代表佢鐘意你
唔扑先奇怪呀

口臭啲講句男人唔係為咗性，做乜會想搵女朋友結婚？

點解香港咁多女人性冷感

珍惜你唔係應份

冇正確性教育同埋思想封閉係咁上下

如果你做細路個陣去 海洋公園/迪士尼 但只可以睇 唔可以玩 你會點?

平時冇得扑都算 去旅行都限住咩 想要多兩次基本要求姐

啲女人都係會聽唔明男人講咩
解釋後面兩句俾你聽啦

扑唔扑冇所謂嘅意思係唔會格硬黎, 唔會強迫你

鍾意扑嘅意思係 想你一齊享受呢件事, 希望你都鍾意同佢做

分手吧，大家唔夾

D錢太多洗唔哂,想俾條女洗下
返工受氣,放工唔使受氣唔係好慣,想搵個人俾氣佢受

放過你條仔啦，佢值得更好
講到天花龍鳳咪又係愛自己多d，
同你扑野就係罪咁，智商夠50未？

咁都要問
扑野係兩個人既事 你唔想扑咪出聲囉，
要溝先通架嘛

食藥撚會肥

犧你老母牲
點解要為左條仔食藥 令自己擔驚受怕
條仔愛你嘅就唔會忍心要你食藥驚咁耐
Btw 樓主 性呢樣嘢係雙方享受嘅嘢 唔好有施捨佢嘅感覺

樓主D觀念比家姐扭曲到
仲夠膽死同現任講比EX試過唔用套
想知你口中的性生活協調係點

我想知道去旅行扑野係咪正常架？

Answer: 係

End post.

你自己on9姐，將上一手啲性事分享比而家條仔知，仲要鉅細無遺到連戴唔戴套都講

口臭啲講句

男人用生存價值交換女人的繁衍價值，女人用繁衍價值交換男人的生存價值，若果女人不能提供繁衍價值，男人為乜要搵女人？

未到結婚果日 都未知道呢個男人係咪行成世
就係因為有太多傻女信
先比人搞到中出即飛
唔保護自己 邊個保護你

問得連登仔，你都係預左嗰啲答案

扑唔扑唔係問題
問題在於樓豬有冇享受過程
Btw女仔要保護自己 好重要

唔開心咪唔好做, 搵個一個性冷感既男人
一日未結婚一日都大把選擇

收嗲啦

男人嘅性慾系勁過女仔
基本上男人係可以任何時候都做愛

為ex 肥就得為佢肥就唔得

男友想要你唔好咩?
唔通佢對你冇興趣你先安樂?
你對佢好似冇乜慾望咁嘅?
男人都會想被需要
唔戴套就唔啱嘅
想搞你我唔覺得有問題
比著我平時咁少機會搞
去旅行梗係搞多D啦

你家姐同你男朋友

唔知頭唔知路查完點解先好留言啦 咩都要加把口

cls 港女思考
你要, 我就比你 = 我咪好cheap
幾大吊高黎賣先

冷感去睇下醫生
可以醫

比佢家姐扭曲左係咁
睇到自己幾高

我係比ex唔用套

屌屎眼係唔會有BB架

應該可以apply落以下情景
仔: 老母, 夜晚啦,肚餓啦, 我想食飯
老母: 你餓我就要比飯你食, 咁我咪好cheap?

點解呢一代D港女冇撚腦

都係果句，要報復既可以結婚，無套中出之後人間蒸發，你呢d唔係叫佢保護自己，係叫佢毀滅自己

即係條仔技術差啦

我同老婆拍拖個時咪又係瘋狂扑野
扑左十年而家仲可以一返屋企就開佢波
厭唔厭自己決定既啫
大把港女買名牌買足一世咪又係唔厭

收嗲唔係問題，樓主個問題依舊存在
佢只係想有人圍爐去strengthen自己既自撚私

sorry，是其是非其非咋依家
你開口埋口叫佢保護自己
你唔好害人

咩叫 "比佢扑"?
性呢樣野係你情我願之下發生,大家都enjoy
比比聲咁難聽,家陣好難為你? 你當自己係咩?

我覺得你先要收一收你嘅情緒，而家嘅藥黃體素已經同以前唔同，而且賀爾蒙同黃體素劑量都好低，導致體重同食欲增加嘅影響可以話降咗好多，甚至有啲人會冇呢個副作用，好多文獻都有講，你自己可以上網搵下。
利申:女朋友都有食藥，飲食習慣冇變，同之前未食一樣都係40幾kg

一個月一次
你好好地睇住男朋友
一陣要唔到 佢出去食其他
唔好喊

扑野好小事

以為你認真答呀麻

你唔洗擔心咁多，散只係遲早嘅問題

去旅行唔扑野唔通打坐咩

真係個人體質問題 btw我係樓主都唔會想食藥
但冇樓主咁誇張一月一次 仲要唔enjoy

你好似講撚到唔帶套一定有b咁
你知唔知可以食藥？
你明知道你男朋友唔抵得，點解你仲可以對佢咁衰？
btw你家姐正垃圾

好難講
非處都肯等3年
佢條仔似真心鍾意佢

去旅行扑好正常 我都想瘋狂扑

我作為一個典型男性角度

你比ex扑過 =臭雞
再比而家條仔扑=臭上臭
你唯一洗心革面既機會就係同我性交轉運(無套)

食藥擔咩驚受咩怕呀傻閪
驚得過有撚咗?

如果佢咁耐都唔撩你扑野 你諗野佢性取向或者出面有冇第個先啦 你話拍左一個月都冇就話姐

樓主由一開始唔俾扑野+堅持要用套雙軌求大家屌佢條仔
點知唔俾扑野個POINT俾人撚到喊
而家轉哂FOCUS去中出個POINT

我覺得咁啦, 一個月兩次+一定要戴套呢個PACKAGE 拋左出去先, 睇下條仔咩反應再決定

你係可以信你D親戚或者朋友點控制你男朋友, 但我可以話你知, 98%都係山埃TIPS, 特別係女性朋友, 因為唔會有女仕想朋友得到真正幸福

你都戇撚鳩 結撚咗婚就一定成世?
離婚嗰啲咩嚟? 你弱智?

唔享受就唔好綁住人啦 學你咁講要保護自己就唔會同人扑啦傻閪

真係驚嘅可以試多幾次藥，同埋盡量食混合型，即係有賀爾蒙加黃體素嗰隻，黃體素就係體重增加嘅原因，有啲藥可以做至得0.0幾mg嘅黃體素，怕重可以食嗰啲，牌子就唔講了，非打手。en唔enjoy可以慢慢改變啫，我女朋友一開始都唔中意做，但後尾大家都好enjoy，最緊要比佢知道你係真係愛佢先做，唔係當佢肉便器，而且前戲真係好緊要，令佢放鬆啲。

越睇落去就覺得樓主好自私

一個月先得一次 男人天生梗係性慾大啲嫁喎 天性嚟

去得旅行梗係想搞多啲啦 平時都抑壓左咁耐

帶唔帶套呢啲都係後話

講到要同你扑野就好唔珍惜你咁

扑野就唔珍惜你？

明明你話男朋友平時都對你好好

咁點解唔可以趁有機會就比佢扑多啲 當係滿足下佢

就算你係性冷感 都唔應該講到扑野係唔珍惜你嘅事

除非佢當你肉便器咁囉 或者性方面對你好差

佢咪算好囉 臨去旅行都同你講定瘋狂扑野

佢肯同你講定旅行扑多啲 同你做個協商咪算好

食藥要日日食 日日提住自己食 如果食少左日已經冇效果/有風險
Btw 未食過

港女真係痴撚線，執到真係要喊三聲

唔記得呢啲係自己問題 抵撚死
驚唔用套唔食藥會大肚好撚過啦

最賤就係你依啲女人
比ex無套但唔比現任

不過你家庭似有賤種基因
因為你家姐都係一撚樣

睇到佢對我好好 所以我唔想比佢覺得扑野係應份
痴撚線 搵紅毛泥抆起個閪啦
我識d女仔多數都係覺得因為愛條仔所以比佢屌同時都好想比佢
都未見過調番轉
乜撚嘢應份 個標準寫左係你個閪上面?
"入前請同意幾下男朋友守則:
1.結婚前不得無套插入
2.1星期只可以發生1次性行為
3.如有爭議;一切以尊重女方及以女方意願為定奪"

講到施捨咁
唔好話自己性冷感or條仔冇技術

最蠢係佢同左現任講前任唔洗套姐

分手放生人吧啦
你咁既諗法已經睇唔出你有幾愛佢
無性要維持愛係幾咁撚難
如果一段關係係講你唔想又要比佢扑
佢想扑又要比你西口西面濕都唔撚濕
邊個食住邊個咁有乜野意思呢?
根本就唔撚挾

2018年仲有人諗依啲嘢

同你拍拖 仲撚衰過晚清同列強簽果d不平均條約
返屋企收皮啦港女 你唔配拍拖

嘩你點知架
五年前我同ex連埋佢d同學去長洲兩日一夜咋
我無床訓，打坐，無扑野

床上面佢d frd玩撚到淫聲浪語咁
然後三個月後我俾人飛左

胃口大啲講到變本加厲

陰鳩公

你完全無從個男仔角度諗過，一味自己點自己點
屌你自撚私真係岩，一段關係都咁計算，浪費左個好男仔

樓豬男朋友應該有call g

如果你條仔同個ex慶祝生日，
又送LV手袋又食酒店buffet，
但同你慶祝生日就咩都冇，
食嘢就去食濕鳩茶記，
你一要求想食好啲就話你貪慕虛榮，
噉你會點先？

最on9係講俾ex無套中出破處
但現任就唔得 點忍啊臭閪

你都痴撚線

每個男人唸起自己條女俾其他人中出過，心入面點都有條剌，就好似你另一半曾經出軌 仲結婚對象，你會唔會唸多左？你個種唔情願嘅眼神，你以為佢唔知？如果你男友送成皮野嘅禮物俾前度，剩係送幾舊水嘅禮物俾你，仲要好似施捨你咁，你有咩感受？

放心，佢屌多你幾次，搵多幾個籍口就可以飛撚柒左你條臭雞

我同男朋友一星期至少三日 旅行瘋狂扑
佢都係咁珍惜我
要唔珍惜你既人點都唔會珍惜你
真心愛你既人會識更珍惜你

其實我覺得樓主最錯係上連登問
呢度啲人個個都覺得女朋友就係用黎屌
講到唔滿足男朋友就係錯
但係冇人諗過
屌 大撚咗肚 最撚驚果個永遠都係女方呀

Btw我覺得扑野呢啲要協商
唔想做你要講清楚
冇話邊個啱邊個唔啱

做咩講到好似同男朋友好委屈

咁好簡單姐
佢同你拍拖
再搵個sp負責扑野咪得
又滿足到你又滿足到佢

去旅行日扑夜扑好正常喎
起香港都無得做 去旅行梗係做翻夠本
但係要求無套就真係仆街d

食pills講到食毒藥咁
點夠你玩啊師兄

咁你又錯
擔心肥左就係因為擔心無人要既咩
擔心自己形象變差唔得既咩
自己好緊張肥左 有人要都唔代表就唔會緊張
如果會肥 有仔要都唔會食囉
利申 食緊藥 無肥

過多幾年厭左佢唔想扑 你仲撚大鑊

樓豬未食過就擔心呢樣驚個樣
係咪真係驚定係搵借口俾自己開脫得樓豬先知

建議樓主搵返個性無能嘅男朋友
或者搵tb拍拖，唔洗驚懷孕

扑你好過扑其他人啦！ 你唔喂飽條仔真係想出去偷食？

扑野都唔比
近三十歲你就日日想比人扑

扑野都只係情侶間互相交流嘅一種方式

竟然講成應唔應份

因為想比有錢仔中出多啲

有時唔係你性冷感
你知啦華人文化好少講性
可能只係性生活唔協調
你又係BF初戀，即係佢都無經驗
AV無乜參考價值，太誇張
不過睇下無妨
同佢講清楚好似你需要多啲前戲呀，無套你會好驚呀咁，總之大家都要舒服
如果佢愛你都應該會尊重你

男人有性慾係天性
但呢女人唔好講到男人為左扑你先同你一齊
你每個月黎M發皮氣，可唔可以講成你為左搵人發洩先搵條仔一齊

一個月先得一次 乜鳩都要就哂你 仲會想同你個八婆結婚？你所講既對男朋友既好都係陪番學放學 我覺得似監視有冇外遇多d

直接同佢講你唔中意扑野同佢分手啦 男人既青春好寶貴 第時起唔到機想屌都冇得屌 你個窿就未死都仲用得

可能係覺得唔爽
可以大家傾下研究下點樣增進技巧

屌 如果倒轉過來
你話扑條仔就比你扑
咁佢係唔係好cheap

去青少年保健中心/家計會見醫生姑娘買啦

其實條仔係當你係雞，肉便器，屌厭你就會散

點解成日見到有女開呢啲post
然後話結咗婚先得
瘋狂扑野又得
無套中出又得
點解你覺得自己可以結婚後對性既態度就會180度轉變？
調返轉諗
如果你男朋友從來唔會買禮物俾你
過時過節甚至你生日都堅持同你AA
唔會噓寒問暖
你屌佢個陣佢話呢啲野我以前對ex做過
而家唔做係驚你之後當咗係老馮
又怕搞到自己好cheap
好似為咗份聖誕禮物先同佢一齊咁
但為咗安撫你佢話：呢啲野我結咗婚先會做
你信唔信佢？
你又會唔會堅持到同佢結婚？

叫你男朋友叫雞啦 唔好逼佢禁欲

撚到樓豬潛水，完post

絲打唔好比連登d男人影響
成班人都好嘔心，覺得女人真心愛人就應該比人屌，但又會追究女人曾經為愛付出過既身體
只係一班處女崇拜，同時又選擇性道德潔癖既失敗男人，你既身體你話事，同愛唔愛對方無關係
男人性行先係正常，但唔夾就係唔夾，為愛人放棄自己，唔係真正愛人既表現

正常男人最少一日打一次飛機
咁你覺得一個月一次滿唔滿足到生理需要？

冇得瘋狂屌，你仲有咩價值？
對男人而言女性朋友比男性朋友唯一優秀嘅地方就係有得屌

要神交，搵同性一定心領神會過你啦

屌緊隻雞嗰三十分鐘
其實係

唔識享受扑野嘅快感嘅港女真係收得皮，下下講都好似自己根本唔鍾意，係條仔想要先施捨比佢，食得屎啦

咁呢樣就唔知啦
但係如果會肥 我都唔會食

你條仔都無嫌你唔喺處啦

男性朋友都有得屌架

因為你現任對你好啲，所以佢待遇就要比你ex差

Ex個時有無中出你先？

如有，幾多次？

好啦，但內容唔洗講我知了

呢個我真係諗極都唔撚明

寵壞左條女咪就係咁
不嬲媾女都要俾下屎佢食,得閒好佢幾下先識珍惜

做愛本來係兩個人嘅事 係雙向嘅
應該相愛先會做 係愛嘅表現
(厹 仆街嗰啲就另計啦)
點解依加啲人經常講到扑嘢係純獎勵 蝕底畀男性咁
我覺得應該係「同佢扑」而唔係「畀佢扑」或者「俾佢扑」
除非你將「做愛」當作服務咁俾人消費啦

所以唔洗對d女人咁撚好

同你扑野叫食撚住你？你傻撚左呀？
開房咪扑得囉
喂呀哥 你肯比之前個個唔用套 而加呢個都係想公平呷醋姐 有乜鳩問題？

女人真係冇撚腦嫁，專愛對佢差嘅男人，對佢好就冇咁愛

樓主啲心態 一睇就知係 對方出一分力 自己先加0.5分力

比佢扑

樓主真係偉大 男朋友平時點求你？

根本有呢個想法已經錯，扑野女人仲爽過男人，大把港女覺得係蝕咗，係獎勵，要搵女朋友一定要搵個自己會主動同男朋友想要嘅女人，搵啲唔鍾意扑野真係仆得街

你開口埋口話你男朋友唔為你諗 唔係你角度出發
你又為佢諗幾多呀？
睇唔出你有幾愛你男朋友 你最愛係你自己

你講到你男朋友要乞先有
好似你施捨佢咁樣
佢使唔使跪低謝主隆恩呀？

我有食避孕藥 冇因為食藥而肥
肥左都係因為少左做運動或者食多左
係可以控制既因素
我最初食藥係用黎調經 避孕只係咁岩有既advantage
男朋友知我食藥 錫我都黎唔切

你自己反省下你有幾自私
我驚你未同到你男朋友結婚 佢已經會同你講foresee到將來性生活唔協調要分手

根本條女真係好鐘意個男仔，係會好想比人扑

邊會好似樓主咁扑野係大恩大德

去家計會問醫生啦 藥物敏感死得人架

上網上討論區問藥 你覺唔覺得自己有問題 ?

鍾意同你扑嘢多啲 有咩問題 你係佢女朋友

去旅行唔做愛 去來做什麼

一星期一次都叫多 你反省下自己啦

一尾話有畀佢扑 依家係一個月一次喎 咁都叫有

唔鐘意扑野
一係你自己有問題 揾醫生傾下性冷感
一係就你地扑野有問題? 唔舒服? 冇感覺? 同男友傾掂佢
呢件事點都要解決

你既纙輯係佢對你好好，所以你就唔可以對佢好好！ 又想佢珍惜你
你做人都幾撚公平

肉便器

平時唔扑係尊重你……咁你唔想，佢咪唔開口囉，反正佢都知你屋企咩野環境……反而你覺得呃你……
咁如果一開始你日日都想你扑，你咪由係覺得佢當你係工具……

當ex 唔愛你 你都可以俾一個唔愛你唧男人中出
咁現任愛你 你又唔俾嘅

你老味你要條仔愛你就要為你付出要珍惜，你自己又為條仔性個方面有無因為愛佢付出？

你老味你咁撚自私，你又計較又自私問心你又有幾愛佢 垃圾

記得睇過一套漫畫，講d男仔好咸濕，成日對d女同學虎視眈眈，d女同學又唔鍾意
之後有奇怪生物出現左，令到d男仔冇哂性慾
開頭d女覺得成班男仔當堂型哂，但最後開始驚自己冇人要

因為對班男仔黎講，女性已經冇用

認真講 做你條仔真係慘 不如分手放過人地啦

你個ex一定係食撚住你，你食撚住而家條仔啦。一句講哂，男人唔壞，女人唔愛。

打錯字一開始"你"等於佢

你地又唔係一齊住，性衝動邊有咁大，行行下街扯旗咩？難得去次旅行咁開心，佢唔想瘋狂扑你就驚啦

就咁睇你覆啲乜，都知你咩料

你唔想扑咪心平氣和同佢講唔想扑囉
但20歲左右男仔需求係大啲架啦
佢話想扑係佢鐘意你覺得你又吸引力啊嘛

如果真係唔想扑無mood咪試下幫佢用其他方法解決囉
愛你就一定尊重你嘅感受
但同時你都要尊重佢嘅需要架嘛
呢啲邊有得話cheap唔cheap
除非你地之間相處得翻扑野，其他拍下拖出下街嗰啲乜都唔做啦

睇到扑野唔係應份真係笑左
對於大部分男人黎講拍拖=應份比扑
特別係你都唔係處
仲要現任係知道你試過比ex唔用套
如果你接受唔到拍拖要扑野既話不如分手

至於唔用套驚有左呢個問題我諗你要好好咁同男朋友傾下
萬一唔用套有左點算

個人經歷係男朋友雖然唔中意用套
但為左唔想我食藥傷身同埋唔想係無計劃下有左bb佢都會選擇用返

[size=6][/size=6ex可以瘋狂無套中出
現任同你扑一次都話唔尊重你感受
屌你老母臭閪]

其實樓主一直都係係自己角度去睇成件事，已為自己已經為左男朋友著想，想人認同自己、講自己想聽到嘅野

男人要求性好正常，你又唔想讓步，我建議分手，之後搵個成世唔屌你嘅

支那好多gay佬假結婚，要個老婆交代d親戚，嗰d男人啱你，包保佢成世唔屌你

客觀咁講啦
一個月一次又係太少嘅
一年365日先得12次
去旅行晚晚扑都真係合理 什至一晚幾次都唔出奇

但有樣野一定要企硬 就係戴套
我明你以前因爲想討好ex 怕佢走 所以順佢意比佢冇套
但如果冇套真係好大風險
長期食藥係對身體唔好
或者開波冇套插幾下就戴返套囉 不過都係有風險嫁啦

其實扑野又唔好真係講到施捨比男朋友咁...
扑野你都舒服嫁嘛
佢唔愛你就唔會咁耐以黎都肯一個月先一次啦
其實佢愛唔愛你 用平日相處會feel倒
唔係話佢成日想要性就唔愛你嘅
每次扑完野佢會唔會攬下你錫下你再訓？呢啲就係愛嘅表現
相反 屌完即訓理都唔理下你 咁你知我講咩啦

咁大個人 應該客觀啲思考
呢度嘅留言 好多都係不負責任嫁啦
你要識得去過濾呀

去旅行日日夜晚訓埋一齊 唔扑野就假啦
但佢話想唔用套既
你咪自己諗下呢個男仔值唔值你行多一步去為佢做孕避囉

佢咁幼稚～ 自己諗啦

其實點解冇人考慮到樓主係假膠既可能性

唔扑野 咪訓覺囉 你唔想扑 佢硬上都冇用

食藥唔會肥

利申 食開藥 無肥過

男人實話有左就結婚架喎
係咪真就到時先知
結論 一係有套 一係自己避孕
利申 我係食藥 因為覺得套可能會穿 好唔安全

你唔係處就算啦 仲要比ex唔戴袋但現任要戴袋
差別待遇

你唔愛你現任

我係女人都覺得你好醜..
扑野係正常情侶會做既事
扑野都會促進兩者感情 男仔廿幾歲係精力最旺盛
過左之後 你想佢屌多你幾次都難
1個月1次講出黎真係笑死人
你條仔唔偷食你咪執到囉
你連尊重都冇 學咩人結婚拍拖？
你咁唔願意 你不如去睇下醫生check下有冇性冷感啦
比著你結左婚 10成有9成都迫到條仔叫雞都似

身邊好多朋友個女朋友都好似你咁
所以作為男方既兄弟我會帶佢地去蒲去溝女
有女屌咪當bonus
我覺得你條仔需要我幫幫手

我覺得你唔係愛你男朋友 你只係想有個人陪你錫你

Agger
食藥呢樣野我唔會鼓吹人地做
我都食過幾年
家計會最平個隻食過 之後去到低劑量既優思明都食過
雖然係冇肥皮膚又好左
但我有個副作用係會頭痛
而呢個副作用係說明書都有寫明
所以我最後都係停左藥唔食

咁又唔好講到偷食好啱咁
接受唔到咪分手 唔可以將去偷食合理化
不過我同意一個月一次真係好少
尤其係廿幾歲
我男友30都最少一星期一次啦
如果唔係土地問題 可能再多d

香港大把女都係咁

我替你男友感到不值
人係有七情六慾，有性慾係正常嘅
你口口聲聲話愛佢
但又唔比佢解決性慾
仲要嫌一星期一次都幾多
你諗你「現時」嘅身分，係佢初戀女友呀
唔通你想佢嘅初戀係一場陰影
你限制佢嘅慾，又點叫你愛佢
你不如放棄現任啦，你唔係愛佢，你係折磨緊佢呀

我又冇話偷食岩 但係只係覺得男方好慘啫
仲視為結婚對象 之前點算呢
我同我男友一齊住

憑咩唔愛你果個可以享受，愛你果個要受罪?
你夠聲稱你愛現任，咁你唔理佢感受?

你就好
我都想
要預啱屋企無人先得 or去開房

1個月一次真好

對你好差就可以唔用套,對你好就比你拒絕
好人無好報
抵你比人中出即飛

平時扑得少
你以為你條仔性慾低
人地同你講想扑野
你以為人地同你去旅行只係為左扑野
其實樓豬知唔知自己好撚戇鳩?

放心 你依家唔會
將來都唔會
已經慣哂手勢

你唔洗一開始就咁assume個個男人都係咁喎
男朋友錫我點會唔知
我就係食過藥 會有頭痛呢個副作用所以佢先唔想我食

咁唔代表佢真係會負責任
我意思係 你永遠唔知佢到你真係有左個陣佢會點做
所以要保護自己

我唔食藥而佢肯用套已經係保護自己
唔好講到一定要食藥先算係保護自己

根本如果愛條仔就會主動追撚含，而唔係咩cheap唔cheap

我唔係咁既意思
咁你男友肯用套咪得
我既意思係最緊要保護自己 唔好信對方話有左負責任個d
跟住就唔避孕
只係我個人覺得用套無咁安全 所以食藥姐
咁保護方法都唔止食藥用套既
利申 之前食藥+用套

唔診後生屌唔通等老左軟皮蛇先屌咩

性生活唔夾仲一齊做乜鳩

食緊飯唔覺意笑咗出嚟
噴到啲嘢周圍都係

一星期一次都叫多？
同埋咩係你畀佢扑，你講到自己完全唔enjoy唔鐘意呢個行為，只係難為咗自己咁
個個男人都要扑野啦

起碼我唔係先

兩個解決方案:1.分手 2.比佢叫雞係出面瘋狂屌女

左你老母

你啲港女以為自己食得住條仔就多多挑剔，當你對住個唔愛你嘅ex就任比人無套中出挽留佢。所以幾時都話而家啲兵做得太過份，令到呢啲女以為高高在上乜都要人就哂自己

其實好正常……

要做足安全措施

咁繼續落去
散撚硬 珍惜嘅機會都唔會有
你俾條仔嘅反應係覺得佢好撚差而唔係好好

溝著d咁嘅女真係屌出聲
處就一定冇d咁嘅問題

雙重標準到

放你男朋友走啦, 本身已經一個月扑一次, 而家去旅行又唔可以輕輕鬆鬆咁同女朋友親密下

覺得自己已經寵壞咗女朋友 早兩星期去旅行無，返到香港亦無

都唔知係佢唔舒服定唔再鍾意我，撩極都唔俾返應，撩撩下無癮都係熄燈瞓算撚數

辣撚殺

愛賤男

咩咁多女人真係會食藥既咩?

覺得樓主唔洗諗埋一邊
男人把口就係鐘意講呢啲野
點樣瘋狂扑阿 唔信體力好到咁

講真個男人對你好 係愛你既
你幾早俾佢扑/俾佢扑得幾密都好
佢都一樣咁愛你

相反
好似樓主個ex咁 即使你俾個ex唔戴套
佢又咪係一樣對你咁衰

所以樓主唔洗諗到咁死 咁偏激 非黑即白咁

不過戴唔戴套真係要好好傾下
畢竟真係有機會懷孕

個人建議係點都唔好中出

睇到火滾 想兜巴摑柒你
你剩係識得諗自己
無真正用個心設身處地企係你男朋友角度去睇

放人走啦
一個月一次就皇恩浩蕩咁款
去旅行又唔俾人放題 又唔肯食藥
以前條仔就乜都做齊
公唔公道啊

咁我代你條仔多撚謝你施捨先

順其自然囉 去旅行果陣孤男寡女，啱feel，燢合合咪自自然上床

其實性係令雙方享受同令感情昇華既一種活動黎
講撚到施捨俾你男友咁
你話到時結婚就俾佢瘋狂扑
咁你唔擔心佢同你結婚只係為左扑野？
On99鄧你男友慘
已經食二手西仲要原來得佢一個人enjoy

你係唔係想佢出去叫雞？其實叫雞好基本

其實男人唔愛都可以為咗性扮到好愛 氹你幫佢解決生理需要 我上一個Ex就係咁 仲要聽住佢親口承認話一早唔愛

樓主真西利
比ex任射任屌唔嬲
現任就話唔開心

我都差唔多 因為大家都忙所以一星期見得一兩次 然後見親都約我上佢屋企扑野 好似個關係得番性咁 最後頂唔順攤牌分手

覺得最大問題係ex可以但對現任就唔情願

仆街黎話人知上個可以唔戴跟住你要佢戴
撚狗？

咁你唔諗佢感受？男人老狗一個月扑得一次唔好玩喇

其實係要分開兩樣嘢去睇

第一
扑嘢次數少係一回事

第二
條仔想唔戴套又係另一回事

唔好將兩樣嘢混埋一齊講

你就真係唔知乜嘢邏輯嚟嘅，因為環境限制而扑得少，就assume咗條仔低需求 我窮所以少食生蠔，唔等如我唔鍾意食生蠔囉 你連基本邏輯思考都冇

你講到一個月一次好似施捨比佢，好似由上而下比佢咁樣，根本就唔係雙方平等咁享受性呢一回事。成個概念已經錯咗。性生活係貼身而且長遠，如果呢一刻對性需求唔大，結婚後都唔會忽然大咗，然後到時你又會上嚟開post話老公結婚好似係為咗扑嘢 如果性生活真係唔夾，而大家又無心搵個平衡點，不如就及早放生大家啦

開房係一件好平常嘅事。雖然約定一個時間去扑嘢真係好違反自然，但呢個就係香港嘅現實。

另外，條仔想唔用套，同你地扑得多與少係無關係。唔好混淆話條仔想唔用套，所以就扑得少

你地快D結婚咪咩事都無
為左呢D嘈唔抵

已經放棄左撩女朋友
唔想求人
自己解決算

條仔話想同你扑野就話人地拍拖只想同你扑野
轉頭又話條仔對你好
你d女人係咪一聽到扑野個腦就冇左只係(only)依個字既相關智識

其實食藥肥唔肥真係因人而異
宜家啲新藥好低劑量
用係我身上就想肥都難
試下真係唔得先停藥都無壞
避孕藥都係為左保護自己

連登仔晚晚互射，邊會明白扑野有機會懷孕
避孕藥要視乎體質，有人靠佢調經，但有人一食就亂經。

不過
愛唔愛你同戴唔戴套冇關係

套 本身係安全措施，防性病防生育
但同時，會降低左敏感度

或者你可以係要求對方戴套既同時，睇多啲片同教學，提高自己口交既技巧

香港地唔夠空間扑野係社會問題
唔係你錯

條仔想扑野但自己提供唔到空間 咁佢自己要諗方法解決
佢諗到既就係開房
我覺得如果佢願意去酒店 （不是時鐘兩小時）個d係ok ge
時鐘酒店感覺真係幾污衊同會覺得自己好cheap
酒店搵4，5百蚊晚都ok
時鐘開房都幾百啦

如果要扑 又唔肯offer 個好小小既環境 讓大家都enjoy地做
咁我會覺得個男朋友只想自己爽囉

至於冇錢？
依家係男朋友自己想搞野 但提供唔到空間
咁佢要諗方法搵錢開房啦
連開房錢都要嘈就飛左佢啦

樓主 講多句
佢哎窮 你心痛佢 食飯行街你搶晒比ok
唔好夾/比開房錢呀記住

收返佢錢囉

至於旅行想搞野冇問題
你同佢講到明
你夜晚想搞冇問題
不過我旅行要我地日日都出去玩同食
至少10點起身出發到夜晚
你攰極都要起身出門口 唔可以因爲咁發脾氣 ok?

睇黎你閱讀理解0分都無

依家就係樓主唔想搞，搞完覺得委屈，係施捨

其實依個post去到18頁 中間有好多留言

一個廿歲上下既女仔唔想搞野有幾唔正常？
個個時期個多女仔都未識享受性
廿歲仔第一次拍拖都唔見得技術可以好到咩地步

好多十幾廿歲搞野都係得條仔嘆架啦
條女一直都願意搞 只係次數唔夠頻密 咁都要嘈？

我調返轉 屌你旅行好撚攰

越睇越火滾
放生男朋友啦你
對你好又嫌人哋當你免費雞 扑都要攞approval
前度對你差就由佢唔用套又盛
登你男朋友慘呀我
仲話對佢好
根本雙重標準

最好就放男朋友去搵sp日日扑
咁你就唔駛同佢扑嫁喇
同你神交把啦

客觀咁講我認為樓主唔係真係有問題，只係同對方唔夾

1.你成日話我有比佢架，呢個係態度問題，想神化自己唔係對男朋友咁差，因為我都有比佢扑啦，我個人認為係男人聽到都唔高興，好似講到要好好求你先得而你又好勉強咁，就算扑左都唔會真係喜悅，呢樣野諗深一層其實同佢珍唔珍惜你無關係

我唔會覺得你有問題只係你同對方唔夾，你唔中意扑野唔enjoy或者你想自己將來愛情入面唔focus係性愛上係得，大部份男人係有需求但唔代表呢個世界係無男仔同你一個諗法只係呢d人好少好少我個人認為。

2.自私計較，你成日話如果佢愛就應該點點點，其實呢個應該的說法係合理？定係建基於你個人諗法？ 只要違背你個人諗法，你就覺得男朋友唔愛你唔珍惜你，你退後一步諗當中件事係米又真係合理？ 你下下計住佢點樣而你又點樣勉強一個月一次其實對成件事幫助，上面有爸打講得好岩，如果聽方對你的好突然無曬 同你講結婚之後先點點，你又係米accept?到時如果佢話「如果你係愛我就應該點點」 你又係米ok先？

我覺得用唔用套屌幾多次 都唔夠你係態度上諗法上的問題

都係果句可能只係唔夾啦

你男朋友對你好，你比佢屌就應份啦
珍咩惜，你冇撚野呀化

你Ex對你差，你都送隻豬比佢啦。

講到施捨咁

你男友最介意就係ex比中出，而佢唔比
你一係唔好比佢知，知左你又唔比佢做=話佢知佢地位低過ex

哎喲 想內射唔用套既仔真係好好呀
因為前男友射過所以要內射人 後果要女仔承受 性格真係好好

因為個女仔以前蠢過 比人內射過依家知驚都唔得？
連登仔真係連登仔

扑野少
樓豬男友唔開心係正常

唔用套又無preventive，樓豬男友仆街

樓主錯在搵左個思想唔成熟既男仔
女朋友比ex中出過 唔開心係好正常
但都要求內射 就係只諗自己囉

講過幾撚多次，非緊急避孕藥係唔撚會肥，唔撚會傷身

仆街啦你，男仔都有生理需要囉，一個月一次？WTF
唔比扑都要幫下手，幫下口啦
8婆

問題唔喺中出到 我係講緊
當樓主講到現任男友同佢好好嘅時候
性方面嘅待遇又矛盾嫁喎
趁旅行有機會扑多啲 係人之常情
講到扑野 次數多就係當佢肉便器
用唔用套係其次
性對男女都係平等 真係唔舒服嘅咪更加要多啲溝通
而唔係話再扑多啲就變免費雞

你話樓主驚內射 個問題都唔喺呢到
係出於扑多啲就等如唔珍惜佢
連最基本嘅扑野次數都少 傾咩帶唔帶套
中唔中出呢啲後話啦

屌你 你生理需要唔識自己解決呀？
拍拖老馮幫你解決架？
咁多幻想 返去睇a片啦

好有共鳴 女朋友又係成日唔比扑 飛機都差唔多個幾兩個月先幫我打一次 好撚sad 成日上連登睇呢啲post嘅巴打鬧班死港女取暖 樓主正仆街 快啲放過你男朋友

仇男豬閪又開始黎料

一個月先扑一次
廿歲仔一個禮拜唔打次飛機都谷住谷住啦
樓豬呢啲case好快散

啲港女就鐘意同ex比較
以為自己塊閪鑲金 男人有性慾好撚正常
你自己肚餓都要食野 成日冇飽飯食會點呀？ 咪去偷食囉
你條仔唔知有冇啦 不過遲早會囉

性協調真係好重要
睇你講到話扑野係恩賜咁, 不如算吧啦, 就算你地挨到去結婚後, 你都依然會覺得"比佢扑"係交功課.
你都係搵返個性冷感嘅男人啦

好一句有比佢扑，好撚慘啊個男仔

樓主妳有無諗過
如果妳係男仔 俾妳知妳現任有俾ex無套中出
妳個心情係點？
處又唔係佢攞 仲要第一堆進入妳子宮嘅精子
係一個妳聲稱係對妳好差嘅ex嘅
試問有邊個男仔會開心
除非個男仔開過好多罐頭 中出過其他女仔啦

我唔鼓勵用性去留住人
但性生活唔協調真係會好易散
我自己覺得 如果真係好愛女朋友
真係會好易想同佢做愛
因為個陣先可以將平時我地所謂嘅肉緊
同不能用言語歸納嘅愛表達出嚟

一個月一次 真心有啲少
我建議妳同佢傾下
係傾 Compromise
唔係要求，命令 order /command
有商有量
各持己見 就會好似橡筋咁 扯盡就會斷
自己諗

成日講乜嘢避孕丸事後丸傷身，大家可以睇一睇世衛講啲咩先啦
//Side effects from the use of ECPs are similar to those of oral contraceptive pills, such as nausea and vomiting, slight irregular vaginal bleeding, and fatigue. Side effects are not common, they are mild, and will normally resolve without further medications.

If vomiting occurs within 2 hours of taking a dose, the dose should be repeated. ECPs with LNG or with UPA are preferable to COCs because they cause less nausea and vomiting. Routine use of anti-emetics before taking ECPs is not recommended.

Drugs used for emergency contraception do not harm future fertility. There is no delay in the return to fertility after taking ECPs.//

呢度有埋份詳細版

同埋可以留意埋，全世界好多國家其實有好多安全套以外嘅避孕方法，係亞洲國家先至將其他方法妖魔化又話係個男嘅自私先要女嘅食藥。明明就係雙方都有避孕責任，其實就應該共同協商大家都接受嘅方式

呢個係世界各國用啲咩方法避孕，都係聯合國出

好心大家就做多啲fact check先，唔好人講乜就聽啲乜，真係睇吓啲權威點講先啦

睇黎樓主識親啲仔唔係早洩就牙籤
所以樓主享受唔到做愛快感
換個力架拍拖啦

唔一定大就舒服既
不過佢咁討厭性，講咩都死

秒經
三日唔埋兩日就有人開post話條仔性需求大
拍拖緊係要扑野嫁啦
要pure love返屋企睇迪士尼啦

佢根本當自己係雞

我有比佢扑架，呢句野一聽到女仔講就可以飛得啦

性冷感既港女 同咸濕既港男
扑個野都好似欠左你咁
而家無 遲早都會有問題

佢係覺今是而昨非
然後希望依家果個無條件接納要求

好似用個閪換段感情咁

認真仲衰過帶綠帽

可能需要性治療果個係你

我逼佢卜架喎 咁難得兩個人

佢條仔好快會醒㗎啦

算啦 樓主只求認同 講咁多佢都唔撚會化

你唔講，佢點會知你同ex扑冇用套 唔通佢睇撚住? 現任知道左你又叫佢一定要戴套

難得呢個post少咁多仇男豬閪

點解唔返屋企？～

依加d避孕藥side effect已經好低, 你如果仲係怕肥咁去做IUD啦

佢啲SP都會～

你己經係～應該換人了～

我食左就快3年 冇肥過仲瘦左
皮膚又好暗瘡都唔多粒
其實食藥係保護自己既行為 你真係咁驚有bb既話淨係戴套根本唔夠
其實食藥可以唔比另一半知
套照戴藥照食 雙重保障添
但只有避孕套可以防愛滋

咁你又要比現任知，前任試過冇戴唔多唔少點都會有野。咁你咪食一兩次藥囉

哇屌你老母
雙重標準到呢
唔愛你，對你差嘅Ex可以拎你第一次，又可以無套
而家現任對你好要屌膠袋，仲要一個月一次?
屌你老母乜邏輯嚟㗎

咁將爱同性分開喇，佢繼續愛你，但係揾另一個屌

屌你啦，佢以前冇扑過野點會知自己鐘唔鐘意扑呀，佢扑完先覺得鐘意架嘛。咁又呃你

死臭雞

開左罐頭記得好好對人 唔好要下家難做

咁存心呃人隻豬又係仆街嚟嘅

你現任知你俾ex 唔帶套，你宜家又要人帶，咁你有冇顧你現任感受？

其實可以安全期咪比佢唔用囉，穩陣啲唔好中出。始終你比佢知唔比佢試都唔會解決到個問題嫁啦。男仔都好細路仔，中意比較要人氹嫁

佢唔想扑你咪仲慘啲?

我係比ex唔用套過

樓主都冇講話俾ex 中出
只不過係無戴套姐

樓主係咪水已笠？

假膠到
d打字語氣勁香討
擺明搏負評拎存在感

應該冇男人唔會唔開心
條仔望住啲處女潮文
咩抹去臉上精液迎接新開始
代入感強到

你唔比仆，話結婚先可以，你睇下佢仲愛不愛你，走唔走

屋企有地方有空間就緊係番屋企啦，無咪要開房

周圍都見到你個毒hi 長期mon住感情區？

咁又唔係只為做愛嘅
但做愛肯定係Main course

希望男朋友見到呢個post

人地係出面收400一Q嫁
梗係用比佢屌啦

出黎面對

樓主潛咗？

咁你第一次又俾人中出 正一臭閪
臭就認啦 扮晒貞節牌坊
發現到男友偷食中出埋 唔好問點解
因為人地俾到你男友 樓主明唔明自己缺點

好好笑 咩對話o黎

以前一早有意識唔比人中出第一次咪唔洗咁煩囉
港女真係蠢過豬 一d自保意識都無

支持樓主繼續唔好俾佢扑！

一個月一次都唔夠！太過份啦！

樓主頂住呀！唔好俾佢扑！

神邏輯

樓上有個巴打講得好啱
佢一個月先食到一次生蠔
唔代表佢唔鐘意食
你嘅推論有謬誤
係你地平時無機會先唔扑
去旅行有機會咪可以扑

係咁提住我有比你屌架 你可以死魚咁都叫有架
講到咁唔情願咪分手

你都識講香港長期有人
旅行想扑 有時候係氣氛
同唔明你點解要講同ex唔戴套
知道左就一定想試 覺得點解佢有我冇
同ex就唔驚大肚 同自己就驚

講到自己好似肉便器咁 功用就係比條仔扑
想問下樓主又係條仔身上賺到d咩

樓主扮完高尚未

咁你未同你個ex結婚又扑？！

呃毒L埋單

你係佢初戀，又俾佢知你俾ex唔用套屌，但對住佢就唔俾，正常都會介意啦
而且你都話喺香港有土地問題，難得去旅行有地方有時間，又唔會俾人騷騷，想輕輕鬆鬆扑吓野好閒啫，又要俾你話剩係為扑野先去旅行
喺香港已經咁壓抑，去旅行釋放自己又俾你話，你男朋友真係慘

去mk 時鐘啦 1 小時都係幾十蚊 食個快餐lo

女人真係麻撚煩
扑佢又話只係為扑野
唔扑又話係咪淡左唔愛出面有第二個

明明扑野就女人舒服過男人
男人又要出錢 又要出力 又要氹你
如果唔係男人天性「想」扑野啊 咁鳩辛苦既事搵西做咩 人類一早減絕埋啦

祝你男友遲早有外遇
祝你未來老公結了婚都去揾其他女人

我都有食。食左唔洗驚

利申：食完無肥，仲瘦左

但我覺得食完係無咁有mood想搞野

屌 扑你又話扑你 唔扑你又話唔扑你 女人麻鳩煩
扑你又話當你雞 唔扑你又話我有第三者
你到底想我點啊？ 我地算鳩數啦 你唔撚好再搵我啦

上一手可以唔用套，依家呢個就唔得？
咁你對唔對得你現任男朋友住，你至少都要俾佢試返一次冇套啦，你驚有咗嘅咪食葯囉